-------------------------------------
My Plaza Proyecto del Bootcamp FPUNA!
-------------------------------------
Pagina para crear una plaza con los objetos disponibles en los lados laterales.

Los objetos se mueven usando el puntero del mouse.
